[集氣聯署] 要求白宮制裁港官員 ( 差2.6萬人達標 )

push

收唔到email 要verify

推

推佢老母

我都收唔到確認email

等！不斷mon mailbox
我交嘅第一份聯署到今日先verify到
加油呀！差千幾個簽名咋

收唔到email確認

全部同我睇下濫發郵件

等咗半個鐘先sd到比我

我都係

Push！差千幾個名就夠十萬

Push!!!

夠10萬